課室只有我同佢

但係諗極都R唔到水吹

好想同傾下計呀

完

見到人地開學第二日咁成功好葡萄呀